有時我發現,其實激到台狗紮紮跳係所有港澳台服遊戲最爽既遊戲體驗

無論咩遊戲都好,

同台狗傾唔埋就一句屌你老母一句希望你全家被狗屌噠埋去,

通常佢會好自以為醒或者以為自己贏梗咁同你講:''已截圖了哦'' /''等被提告吧''

你唔好咁快話自己係香港人先,反而應該繼續屌落去,越粗俗越好,越嘔心越好,

我見過有人用:''你媽是不是被狗幹完才生出個台灣兒子?還不敢反擊別人''去侮辱引誘個台狗反擊,

但台狗唔會輕易反擊,因為佢地知道如果自己反擊鬧翻人,自己都有份辱罵,對自己份提告冇意思,反而佢會繼續cap圖,你既每字每句都會高清cap圖,佢心入面應該係極度憤怒但忍住淡氣打算最尾用提告一鋪出翻淡氣比你,吐氣揚眉.

好啦,當你屌佢屌到詞窮,屌佢屌到悶既時候,準備off啦.

記得同佢講翻句:''對了我是澳門人,聽說有人想告我?''

將佢最後所寄託既希望一次過毀滅埋,等佢食左幾十句侮辱之後仲要感受到自己個國家身份低人一等,而你又off左或者走左,佢想反擊都無門.

============================

不過學術討論下,

我註冊賬號既地址鳩填,

ip佢要搵寬頻公司對翻我住邊,

咁台灣法院有冇權要求香港寬頻公司拎有關ip既住戶資料?

我相信係冇既.

所以就算佢最尾同法院申請提告你辱罵,

無名無姓無地址,根本就係死案,

其實你又咪照樣可以去台灣旅遊,

到時玩line搖一搖可能真係可以屌埋佢條女.

Taiwan number one

試過咁做 不過回應返你個問題，就算佢check 到你ip, 你都可以話當時唔係你用緊個ac 打機㗎

佢一定check到你ip,

但你ip背後既資料,台灣冇一個部門有權拎.

其實條辱罵罪嘅成立係咪搞到好多人玻璃心，抗逆力低

掛台灣vpn

D台狗好鍾意串柒柒
單挑唔贏 搵幾個人夾死你 然後當晒自己功勞 話你廢、問號
點知之後我打到佢仆街 佢地就人身攻擊
我回 你果然很強 連廢物也輸
D台狗即刻冇聲出

其實同台狗打機好撚辛苦 唔明點解總係有人群埋班台狗度

有冇更多可以激嬲台狗既例句
我成日都係得呢2句 跟住就詞窮
唔知點屌 屌都屌得唔盡興..

「誒，娃咖哩貢，你老母被狗操，你妹被黑鬼操，你女友被我操，一家都是婊子，你知不知道？」

台狗日撚日都話要告人

我要提告哦

哦 哦你老母

台灣狗真係食得塑化劑多

一句刺激台灣佬秘技:

「你知道你全家都是支那人嗎?好好的台語,藩語不敢說,偏要說北京話」

呢個掂

點解最尾要話自己係澳門人

台灣冇引渡法
香港澳門告唔入

輕鬆喇，台灣咁多天災人禍

睇下 啲連登小學雞幾智障

畀樓豬依隻五毛狗 分化分化再分化

次次鬧佢再鳩噏話佢打機同佢人生一樣廢 9成嬲到仆街

咁話自己香港人咪得, 點解要澳門?

台灣殺人走返香港都冇事啦
屌人兩句驚閪咩